深夜內疚懺悔區

中學時期好興成班一齊玩捉依因，咁當然有男有女啦。
個陣避免女仔太快就輸，就叫啲女仔猜揀人，就玩捉到女仔先當贏，男仔就要保護女仔唔好比人捉到咁樣啦。
咁當中既女仔有個係我中意既女仔黎，咁全部人都知既，而個個女仔都對我有好感既，咁正常既情況下佢都會揀我同佢一組...
點知，佢猜輸左，要比另一個女仔揀先，點知個個女仔竟然又揀我
咁我個時就好想同我中意個個女仔一組，就係咁猛話，唔好揀我啦唔好揀我啦。
因為個個揀我既女仔佢好怕羞既平時，之後比我猛咁講，佢就面都紅晒咁揀左第二個男仔。
過左3年啦，時不時都諗番起，其實自己都幾嬲個陣既自己，我知你會睇到既，對唔住

你噏乜春